[I/An/PC]グラブル Granbluefantasy [118] 姐姐真係好肥

Official:

日文wiki:

日文攻略網:[url]https://xn—

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介:
只有暗天人才可以使人強大

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

到底有d天twitter未

Lm

諗黎諗去都唔知邊度有位入把新武

走黃龍武

就係走左都唔夠

見人計IO杖好似真係2把仲好過3把

仲有把天司黎緊 邊有位

把新弓咩環境

微妙

把弓我開到一次2已經永續爆擊 光用劍豪又錯撚哂

獵狗又廢 真係諗唔到點玩

最勁應該係把槍 土同水隊 斧就暗拳

想抱穴

想拎多把土U刀
但同屬雙U好撚戇鳩

係

咁拆左把劍轉風

我又想拎把暗刀

等新職出土可以玩雙u刀劍神域

Sam

唔知古戰前定後 尋日天藍預告係228 可能都係要而家拆一把打古戰

好麻煩 又要打料

要升技同屬碎 想咸

5週年 應該古戰都完左

上次喂左啲暗召落杯度 屌 唔整了

弓得hell同ma會掉？

計埋暗杖d碎未

唔夠火碎終依代

冇左700碎

火wo 我二千幾

757d

換U刀

又冇講塔羅加晶 點搞

1-5無得刷金銀升LV 想問下刷咩最快升RANK?

共鬥踢罐

其實都有 係少d大罐

張卡突然碌唔到
唔超了

Buy bd

4百幾蚊一粒晶太貴不了

無晒jk食飯 點生存

想回坑
係咪同半年前一樣仲農緊方陣2.0

JsJc食飯

係 所以係回就快 就有新野farm

點解今次咁少狗碎 明明印象中之前多d

典牙

18人關難極有限

換同突晒2把先10隻左右

搵幾件屎巴已經永續70盾

又可以AUTO跟車

仲有幾個新關

幾時有得比人限埋150以上果d rk 成日有撚樣白撞好煩

點跟

唔係得提媽咩

唔係仲有阿卡渣咩

開埋限幾多以下

5周年嗰關咪難過ubra

佢唔係話難過大巴咩

6周年打オイラ全力ver.
無異世界卡姐

唔記得

Yes 但另外話有關有n h難過ubra
唔記得係咩

想打柒扶他

屌真係要快d打上200先 過兩個月全部場都200 up

日蝕巴

扶他限225

限毒撚

限250

你自己都入唔到

唔課個超又少10抽

依排執唔執到18件出黎 如果要同日本仔打應該又要vc

HI

碌5到卡牙

買卡

碌你老婆果張囉屌

就係碌5到
我自己冇卡

慢慢啦返正我連u巴hl 都未打

搵翔tb/搵蟲哥買卡

Ho lun mk

想問CLASS 4 的材料要刷 關先可以拿到 定點拿?

姐姐都叫肥

冇卡刀mk

人活著是不是為了

我都回家了

火狐好仁

活著fifa

驚丁錯 有無正面

咪又係上年個兩個

條尾塞入屎眼

唔係講緊cosplay果隻咩

乜果2個新hl關聽日開咩
團內有人約定組團打黑風方既

姐姐真係好好丁 為左佢我願意整把u刀升把d短

有講日子咩

愛佢既sa都會落隊

拿 暗u刀隊呢就無想像中咁好

冇講呀 完全冇公告

你慢慢sa

咦唔係wo 今晚有大更 可能真係聽日

Kwsk

Cy 玩落最正都係gbf

好悶喎

會唔會好似大巴咁無限大破但係冇得麻

咁信日本仔好了

跟返最高lv宙斯難度咪好玩

應該係特定血量先比麻

冇打過唔知點

d垃圾時間咪比你麻下

真

Sv垃圾黎
母豬連結逼抽限，有一隻人權唔中我應該就棄
其他冇玩唔知

咩團咁垃圾唔比你打

光劍豪有咩問題？

奧義弱智 人地個個屬奧都三四百萬

維拉斧 加必殺

有撚位

花清

千其唔好玩龍胖

農5屬既白貓

貝熊隻碟個skin正撚到

幾時5週年

3月

好撚正 連動作都換埋

我擺光佐倉喺主頁擺咗成年

有粒星星

又要等3個月 我嘅賢者

我屌你老母

5周年=預告既預告

實要你農多幾個月先有賢者

叫我做乜

屌乜鳩

要十天極先可以整

我冇

好撚正wo

清識貨

隻腳肥到扎肉咁都話正

2018年啦 見到任天堂都仲衝去玩

咁大把嘢你有我冇

冇

咁撚老都話正

暗刀隊有what唔好？

整完你咪知
我會揀拳隊玩

你地唔屌我屌

你會畀佢哋屌先

炒飯放封面好撚正

唔好爭,2個即刻開場hl互片鬥快

我接受挑戰

整左先算 有mao既暗隊先有意義

當我見到滿血一刀廿幾萬
我就知我要轉拳隊了

態度正確

拳隊滿血一拳44萬？

一陣6點抽炒飯

一抽光大jer

留比你，我單抽炒飯入魂

我滿血43萬

岩岩先終6仔
未試

點解咁耐都唔開西story半減

我今日單抽大姐聽日單抽炒飯

唔想迫死新手

唔開無得換碎同餅卡

我今日單抽土天司

唉屌你老母好想要母豬 唔通真係要搞電話卡

22號接住落果個應該乜鳩都開齊

井咪得

唔想抽月尾 好伏

一齊

你幫我搞埋我過數俾你

好在我月中月尾都咁伏唔洗諗咁多

Yes

y伏牙

我諗住下個月個FD去日本叫佢幫我搞

月尾得把ak食得落 而家好野全部都月中

叫佢搞兩張

你叫扶他搞你咪得

莊

走啦死MK

搞你老母

你做咩唔幫下你忠實FANS

我見好似話有個叫新手超得既物體可以抽你開AC果日既限定角
咁係咪姐係今日開會好D

佢忠實撚樣

買AC好D

老實我開始對又書面又口語反感

轉左pool睇下係咩先

又b害新手

Ok

唔知
睇到呢啲文個人會開始燥

會不會老實得濟

農gbf咪算

對不住

屌埋你屎眼都重得

我唔得

聽日係2關新關都開晒

撚G咩 自己打比KMR問啦

我記得佢講咗18人係聽日開
但黑化風方唔知

屌你我連風高寶都未自發過

入場卷唔係黑風方拎咩

找都未

G持

有講咩

今晚快手打埋佢算

黑化風方啲武會唔會出蒞救風天人

Can john?

想問下降焔祭個2把武器 使唔使刷暴佢?

thx

刷蒞都係碎咗佢

唔使
你乖乖地去刷六屬方陣先

廢到冇得救

咪John
團裡面應該搵唔到人同我打

maybe user 問題

我都未 有冇得跟機

係風方同狗男女既問題

我可能9點先得

幫手放麻ok? 印象中個反射好撚癲

主力刷緊 火/土/暗

我入過野生幾次
f5多幾下就死幾件

掂下都死開技都唔得

號稱同系列最難

邊隻?風果隻我記得好似入到恐怖同麻
之後當佢沙包咁打喎

高寶入到麻邊隻唔係沙包

想打埋光終埋隻光高寶

大維gay百科話最難

屌你

風冇od條但好似入到恐怖
唔識放滿珠特殊技就輕鬆好多啦

我上次光古已經3突

得3億血
3個7叔就打完啦

又碌到個超了

係咪9點

唔通仲同你玩紅綠燈咩

Ok carry me

搵人入基佬 我隊野無男人

送嗰張ssr就抽到佢

公平咩

係
我應該中仇閃火拳先啱

笑閪

yoyo whats up man

原來差90箱就極 咁光團輕鬆

點解可以日日唔同

又番夜

之前冇數 今次認真數左 40把十 32把7 18把4 收工

一三五放假

仆街後日開始好似冇乜好打 點升rk

組織又31先開

點數都要多4個古戰既金先夠做

碌金咪得

碌到就係

想買龍女bd

買

買左mgold無錢

等4月出晒先買囉

@企

爭少少就打夠二千龍撚 淨低果d換撚晒佢算

個背好丁d

重差500粒

2000之後我都爭500 諗住下次/輝石換撚晒佢

緊急需要月尾box
要水土碎

計埋整隻人出蒞就重差百幾
我等下次算

我要土暗光碎 光今次有古戰 暗諗住刷狗

刷卡

今晚維修咁仆街

送足3個月輪盤

我愛kmr baba

狼狗跌唔到好多
本身預計刷完2把弓跌到20張相
點知得一半

暗碎好撚大開支 又杖又拳又u刀 仲要預俾十天

我半放棄終啲拳

我想終 左先 預計之後光古可以收番2000暗碎應該夠極

光同暗屬好多囡囡

有邊個屬唔多

點解咁少新手入坑？

垃圾驚邊有人玩

因為太基

隻game幾休閒wor

邊忽

係
檢討下

母豬好正，想入坑

你入坑 我入佢

差200龍撚就完全收工

你入佢 我入你

換算

一路打lol一路刷

@法清

22號果轉應該有埋fq半減 打下古代布應該可以升多rk 聽日刷埋隻4同公廁連結 刷多把狼弓 依度1rk 仲有兩rk完全冇野可以打

升rk

呢條友痴撚線

13日升5rk 好似有d炆

開開心心過年ok?

平胸囉？

好難入

睇埋聽日係咪真係出新關先

真係唔得咪番去打uhl

唔撚想打

應該差1rk打埋組織先升到

見你話要補紅g ja

換咪得

可唔可以好似pad咁開關特別關打一次 送幾百萬經

唔得

劍豪通常帶咩招？羅喉阿修羅陣 有冇用

可唔可以pad咁5/10石抽一次

咁帶開咩

無名斬 慘霧 破防/降攻/3連/淨化/dis

慘霧 淨化 3回攻擊

早知唔換羊 想咸

有幾咸

今年做錯太多決定

因為100LV先起步 同WOW一樣

如果我知道 都未必入

225先起步

他心最重要

因為比你地啲fgo9逼害

我早你一個月到入坑

6屬1.0畢業先叫起步WO CHING

神父不如開埋個post先

我依家玩gbf就係入黎點相

180rk以下我都覺得冇乜大分別

依家算易🤔

225未滿都係

岩

依家壓縮左1.0 1.5果d一拳開心時間 2.0咪一樣拉到好長

我2.0都一拳

你果拳大力

22號應該有埋每日兩張車飛

法唔法國自己好M

唔覺

皮影皮影!

係時候要準備翻fgo刷下箱

就快180脫離新手村

傻的嗎-.-
180刀系新手

200先脫離

225先脫離

225

就黎250

又跌刀cls

我斧多過刀
笑4

5刀土方打ubra
唔使再做風傀鳩

到底係咩玩法

我欠1斧之後連跌4刀

你講出蒞你唔知

我土方光方假jer都可以入去r

on9唔係我講

我之前都係
依家4刀係度

2019都蒞重有人冇真jer

笑夠未

依家月中

me too -.-

聖誕一爺派禮物

Skin
你同我買起哂佢
一人派一個呀
痴撚線

免費一抽同90都係r
never lucky

想玩gbf 有咩要注意

屌 mary

屌 又比佢呃晒啲石

唔記得買超得

而家抽晒點井母豬

收個初始🤔幾抵玩

100抽冇炒飯 痴撚線

係
有母豬令我忍到j

玩左兩年終於有隻老屎忽召

大佬又課減d散紙

留咗3000石帶母豬返屋企

最後超左佢

40抽乜都冇

又要課金買皮

卡姐聖誕skin係買？

買晒聖誕正月應該都得200抽
轉個100俾我ok

點解係佢🤔雖然幾勁

有無咁多啊 你之前完全無買咩

光方連擊角

我買埋新年啲皮都未夠

又要課金 順便存定300抽for出年

我而家有百3抽牙

我真係一個都冇買過

之前聖誕都未買晒
窮撚要分幾年買

正月淨係買八貝 聖誕淨係買一菲

幾勁

萬性為左j平胸洗左8x抽

要先買雪菜

剝左牙未-.-

自選角色個啲？

bitch

想倒100抽唔等母豬

倒
都時再課

打ubra我同一爺一齊派禮物

唔知咩叫自選，即係收個多ssr 多神召 限定 開局🤔

最近睇左本萬聖節既GBF H漫,有冇人知條女係咩角色

未
隻牙未痛即係唔洗理啦

Link

圖都無邊個知

就咁睇我只係記得貝熊

冇Link....

個角色扮魔女..當住個細路女前邊比人後入

咁圖呢

10

你出錢牙

重有ky肯畀條link未

屎忽都唔出畀你

等睇is g塔

好似有G塔

唔敢貼圖

Working

咁收皮啦

比個名黎OK?

貼條圖片link都唔貼

學壞晒

純文字討論黎sir都幫你唔到啦

6個skin

邊止 數多次

我有圖有LINK就自私丁緊啦

名咪g塔

點解連登咁低質

上呢個網自己逐個對樣
對完比個名上黎

加埋上面兩個
計埋新年就9個

今日入左15000gc都唔夠 on99

原來仲有佐 屌

贝阿朵丽克丝(泳装)
卡塔丽娜(SSR)
莎拉(SSR)
贝阿朵丽克丝(SSR)
呢幾隻都好似...

加埋新年19個都黎緊牙

屌你老母 越數越多既

學阿邊個話齋 上wiki自己對一對正月個skin表

想攬住你黎屌‼️‼️

我唔係gay

聽日有冇人打新出嗰關

入得蒞就冇個唔係基
除咗小妹

你次次都衝出黎基.....

聽講你最基

唔好再用屎眼睇嘢ok?

好波！

小妹蘿莉冇波

無話gay5gay 大家交流下👍🏻

正月到底有幾多個skin

9點風寶係咪我花清扶清企基

都會買晒佢
是但啦

Ok
利申非基

下年澳門派1萬

屌你個西又一個澳門仔

澳門蝗蟲
係澳門會迷路

咁搵多2個街人打4場

一年都三四個 今年五年 自己諗
仲未計周年同正月分開唔同皮

唔撚係嘛

新手淨買皮都夠井

求其放出去咪得 你有恐怖

唔同架 正月係正裝
周年係周年 上年係王姐同眼鏡

又要入返個基佬入去

啱你

盡力叫多d fgo兄弟過黎一齊玩gbf起個孖

一齊變基

skin再加輪盤 多謝kmr送免費井

唔撚啱

果邊偽娘愛好集中地 你敢嘴？

鍾意卡蘿算唔算基

佢自稱小妹 你話呢

唔算
性轉is the best

睇翻幾本股下金珠先啦

最正係佢

含淚課金

求求你中大姐

很基

入門級數

我剝完之後再睇牙醫話前面隻牙注得好犀利

黎明安排下 阿M都話想玩

Hi bb

皮影皮影

點安排牙

10抽食屎
唔抽了

無端端轉左做gay post

做媽媽生

邊度無端端

同佢解釋翻一個好既初始ac
可以幫自己可以節省幾多金錢

Gaylo我九點唔得閒認真打 入黎auto

蘿蔔控咪推睇蘿蔔本囉
輕鬆入坑

繼扶他後宮、千年團後
而家fgo都入埋蒞

以前唔係咁…
變到咁gay嘅

畀你auto打晒佢又點話

我羅拔控但我當初係打麻雀見到jerjer仁到仆街入坑

小妹係蘿莉嗰陣已經係蘿莉控

哇隻聖誕大姐突完張圖咁淫賤既

阿sa.jpg

中撚夠未

Respect

冇中
上網睇

扶他唔係真係井呢個pool牙

聖誕skin要打熟練度 我屌你老母

好快jer

係咪武器盤入面就得，洗唔洗一定主手

Forgot
太耐

但我有印象我係主手咁打

其實大把新手玩
不過9成都棄左咁解

又笑

Me 都是Fgo過來
不過之前 主玩彈珠

我就cc post過黎既

你講都得jer

彈珠好玩
不過協力太on9

其實我花澤香菜係咪淨係配得一隻角色？
唔計唔同屬性

我新丁唔敢班門弄斧

大佬 又幾多捱到100rank 先開game 架下隻隻game速食

睇黎得我係屎忽痕而玩
見到dmm版出撳落去玩左陣,開頭中唔到ssr棄左陣
之後又唔知點玩返

的fd無玩 唔是屌來屌去先好玩

慘我係sv轉過蒞

有隻tales of 唔知mud7既合作角

我都係屎忽痕玩
唔知做乜鳩 無啦啦開game走去買初始跟住就走黎玩

可能一直覺得佢最初FFA個隻畫風好靚俾佢吸引左

其實有錢真係好想開個價屌花澤香菜一劑

其實我覺得頭百五rank係我玩得最開心既時候
入b團圍為喂 日日都有新發現 日日都有目標有野玩 刨wiki
碌金箱會開心

而家完全唔係果回事 碌錯會屌垃圾 wiki無野睇 系統無新大陸 個團唔會講野

youtube睇完片就想玩

同扶他感情好咗

其實風bo有咩要打

咪又搞到我俾人屌

我108rank了
我唔衰得比人睇

我係因爲神父反gbf 唱反調要做research

我想哭

驚佢黑化風方要自發咗風寶先打得

都係召有神盾濕婆優先
角就,zoey神盾羊狗優先
愈多限愈好咁

之前鍾意香菜，澤城同小清水， 呢排是內田

武器正

係咪有位可以john

真係井咗？

叫多啲龍胖嘅人入坑先

得我係因為granblue麻雀入坑？

呃你做乜

而家-2

唔係呱

300抽冇炒飯 我笑撚左

-.-

++

有冇限武神召

月尾隻g係光你點算

拆左把u銃 火隊變左傻閪

扶總點會冇錢

唔想知 等KMR送比我

做咩刷 我想拆火拳整火銃

有

我真係唔知想點

怪我

我想做聖誕老人

轉左水刀
反正火隊都唔用一排嫁啦

尋日自己開咗個新ac玩
係咪棄咗佢買初始好過

我都唔知點解你要而家井
抽幾十抽冇咪算

99% yes

想長玩既話
係

其實系,慳返好多$

我轉暗刀

係
初始多正嘢可以慳返以後好多錢同一開始玩得輕鬆啲

性衝動

整完終8 唔用風隊打u 就可以拆左把風u劍

我哋扶他話井就井
你哋成班要等月尾嘅柒頭返省下

梳

從來未井過-.-

我諗住等桐人職出黎玩刀劍神域

3月等周年送果把u算

唔明佢出成堆劍刀得意做乜鳩

入u劍u刀

因為刀劍=型

再嘈用枝杖插爆你屎眼

終埋第三把土刀 火以外2.0基本配置畢業

當初好似淨係開黎打丁
跟住屍屍成班玩 我刷輪盤初始

唔明點解唔出新既弓/斧得意先

我是雙槍佬職派的

2我都而家都未畢業

慢慢出
頭一年玩刀劍得意
第二年玩銃弓得意
可以捱多幾年

想問下如果井 我是井羊定zoe?

冇羊唔使玩火隊

諗緊打唔打埋淨低啲土刀,定用土劍代替

土杖5突

驚zoe退環境

冇狗唔使玩水隊
等睇無猴唔使玩風隊
無豬唔使光暗

打佢老母

原來得2NEW

點替 係替都羅刹替住先

心很累喔

個攻刃數值好似土劍高ddd
但土刀加好多血

好撚開心 終於可以暗系四隻奧義都打到100-150萬

雞呢

等下年

你一早開晒

老實講基本上係無得替
打夠3斧用雙方果陣差好遠

似你

唔執既話

雞唔使諗 土果班全部超人
風都話有一個位

甘刷埋啲土刀算

我神奇寶可夢訓練員

到時賢者落地可能就5同講法

會唔會同啲寵做愛

係
我月亮bb玩晒

都唔出奇 但都仲係無雞份

走3應該ok既

雞

強烈要求三妹改斧刀得意

中哂伏

同其他女訓練員做

水高寶終突左隻,同我出多2隻做乜撚野

岩
土隊要加強

225前都係叫新手
好似係

其實幾好用 係其他人太勁

我打e代都係用門協bbg

now 250

暗古諗住打頭幾?

瞓教唔打了

隻泳裝黑肉係咪好勁

泳丁？
Ok啦

威左幾年應該就退役

希望夠石井羊

等睇我佐依終突
唔扣血有背水效果

有個初始帳話超得有得揀佢
要唔要呢個好

2千1龍撚

扔上蒞望下

好難講 本身有咩角同召

加招屈機buff都夠做了

開技變裸體

背水改6T就屈機喇 一爺級盾

全體buff ok?

白字射死你

S345 個堆

你明知白字會開盾？

抽左隻莉莉 佢把水杖是咪拆

有冇人借個膊頭比我

我

搵啲多召好過多石

走開啦基佬

就咁睇唔知有乜
啲人話discord啲帳好啲

借條撚比你

小妹冇撚

又問人借又屌人基佬

要女

小妹咪女

隻tales of the rays同i刀master合作>>>>>>>gbf
轉行了

是咪仲未講輪盤既實際日子？

yes ar

好似得3隻
冇文香美波不了

我先係小妹

有牙蘭仔

屌 想抽又驚佢20號搞 廢時蝕井

唔係我wife

我係你等月尾個井算

都是我的darling

係咪即係買啲寫明有咩角色嘅會好啲？

佢下面仲有堆寫曬有咩角色嘅帳
不過好撚長，仲睇緊

你有限有神召就是但啦

係
有濕婆神盾呢啲召再搵

冇盾冇牛冇zoe冇屎忽槍

重有冇清泉同我一樣自己開ac

賭隻豬勁到仆街

me

你咪等到最後一日先井囉 -_-

你哋太低質
唔同你哋圍爐

我個恐怖係咪一開波就落得

萌新想問下 輪盤有咩玄機？

睇下先

隨機每日送你10抽到100抽

有冇兄弟中過100抽

之前試過保底最少1日100抽

之前嗰次會有一日補底100抽

好撚基

點解可以咁佛

送百幾抽比你
你再補返百幾抽
最後邊個賺

唔知 未打過

我已經唔諗住再課
根本唔係巨課 小課根本就冇課金意義

skin同超得一定要買牙

反正有麻有恐怖應該都係鳩打
唔理了

超得就會買 但唔想井
冇咩角色廚得落 暫時

冇10井8井都唔叫課
好似係

送個skin比我ok?
想要貝熊新skin

我抽隻伊莉雅都兩井價錢😂
已經唔想再咁樣打機

幾錢

你咪課下超得同skin算

新手唔洗點課既 個盤廢咩角都夠你唔到
過多期就日日想要井神盾羊

扶總大佬同神父大佬邊個有米啲

我大佬叫三井扶

唔係角色廚
姐係強度廚
仲慘

你搵我同個太子仔比😂？
我打工仔 唔係有錢人
我只不過係捨得洗

可愛

貝熊真係好多skin

深深感受到gbf
肝就完事了 課金只係錦上添花

要搵人放麻既話要85前好似

Mao bb

希望歐扶射快啲

係咪要用特殊隊 我隻2jer攻擊型黎

唔sick打
我鳩打ok?

唔sick +1

Skin 有無加成？ 定剩是可以🤤

打J仔用

買十抽送skin wo 唔係唔買下話?

師兄其實係咪外國人用google機翻

你隻2姐已經係我嘅形狀

幾靚

真戒課

好睇過原版好多

出到第三個屬終於有張索

個隻神盾係咪要召喚石 唔係要角色

最好都有

5星個張好正喎

角色勁d
但角色可以井 召就一定要抽

兩樣都有最好

有齊濕婆同神盾嘅帳多數都要一千

一井6千隨時乜都冇

好在收左好多利是夠找條數

牙扶

give me chocolate

唔能夠土碎突埋淨低把斧同第2把刀

忍唔到手

望到母豬都忍唔到手 笑4

好想同母豬連結

20抽
1金月
1 200暗晶

2虹仲想點 博屌？

我10抽13虹

隻大姐平a好低攻 趕絕方陣狗

其實我是8102年返來的 月球人

又要打罐 下星期會唔會繼續開多次半減

yes

我打左成個星期 ...

50抽 火天司

要做下生涯規劃了
點打暗古戰

上nga 睇好似風高寶好難打

上次入街場我一個人都solo左3/4咁濟 係後尾反射死晒

@花清企基歐扶黎sir男清

入了

光天人永遠最遲入蒞

係咪一開頭完全唔打直到麻到

射了

我最低rk
應該我排第6
低貢過我要反省下

我隊火好弱的唷

50之前麻到就得

我卜左先 搵人放左恐怖先 我驚4

有冇最低要求for me
依家你係我大哥

打44箱

平鋪5暗拳

武器盤呢

主落了

兩隻土天司既話會唔會疊技

幾多隻都係10%上限

隻野冇OD條咁得意既

反死左g塔

到底點打

即係唔等？

盡力了😅

咁自食算

點啊你地

唔撚中既屌 我打算

主手果支乜黎

一陣有冇人幫手打一場光高寶

Auto先

你問我牙？

!? 入唔到場既岩岩

大把時間比你追啦

有冇個日期 係幾時

維奶斧終突未

可以整把ex攻刃武同u巴武玩住先

一月幾
唔記得了

我隊火屎能到

冇牛刀

月尾 5g幾號

我第6
無問題

用黎啟動技工姐 求其搵把🔫

我就第3 4
排後面既反省下

打把狗仔銃返黎做主手

我想終光高寶呀

月中-月尾囉

冇野克屬唔知點打

反省緊

出召都反得死g塔咩

聽都未聽過 有咩特別

打呢d垃圾又幾撚多經

係咁死豬

你去打side story Duelist of Eternity換暗屬個隻公仔
放落武器盤到

幫下手PLZ

光典打

5sick打

叫聲靚仔男清

麻左先好郁 唔係唔洗玩

靚仔法清

88 走了

恐同麻到

依隻野on9

等我一入場背水 勝利信

法清其實改左咩名

哇好勁

麻左都咁慢 jaga

黎蛇carry

連登有愛

Ok la隊拳
都叫搶到第3

我真係等到佢麻咗先郁

唔撚答你

好似80定75就有抗 唔記得

一背完水就打了

爭d你要自己打晒

麻左先敢開背水

等下咪等下咁急做乜

未打過 咪睇下咩料

想做ptgf搵錢課金

土主神仲弱過完全體方陣2.0

即係你個主神盤未完成

除左風之外冇個主神廢過方

有冇時間?

放晒古武？

我rubbish
求賜教

今晚幾點

依家on discord

打親都6人

買左電競椅未

未返歸 返歸搵你

唔係6人都唔敢麻煩咁多位大哥

慘

4把ak先勁過土方 有埋電狼先全面超越

電狼有 入左uba盤
呢個盤可以走邊把？

點解唔用黑劍

習慣左技工既快感

可以走你把主手

主手

仲有四個位 緊急呼籲

清 劍豪走主手點奧義回轉

普刃狗用劍豪做what

白虎
uk
平短

利申
土方玩家9up

普刃優勢就係ta你走去玩奧傷

又好似幾有道理

天c我應該走咩 諗不到了

唔入天司

其實你仲有必要落方陣開區咩

有+血

癡線 終解狼弓都要打10場hell

狼弓係主神先玩？

光天人唔使血

聽日真係開黑化風方有冇人打

ok

暗船黑化係咩樣

天司都有加血仲乘得大

白色

幾點

收工 唔知仲打唔打得切ubra

打緊超巴呀=.=

暗入埋d天劍,又仲有茅位入天c

唔知

係時候走銃

的確是

打囉

基佬想幾點

想打都無人開 慘
算

唉 又蝕幾十萬經

冇野做入黎幫下手

一打HL系既關 街場d人好多都軟弱無力.....

的確系要磨好耐
所以禾好日刀5打

rush素材啊嘛
仲唔快d入黎

打緊大巴等陣

打完冇貨了

ching入左黎? 邊個係你

用魔女果條傻仔

死ser?

唔知點解彈左

卡死左

集體俾人BAM

要存三百抽等豬

頭先無啦啦連唔到 依家無事了

雖然我無入過 但我想講放number講埋打咩會好d

狼弓我屌你老味

仲慘過抽井中伏

珍 打成日唔滚個下仲慘過買mgold

又笑MGOLD

yes mum

你老闆咁我俾晒三把你你俾番3萬零五百羊我點睇

六人果d垃圾啱打我會打

你係你ACCOUNT俾到三把佢 我俾返6萬一千羊你

仲有大概3-4個未清
我落去洗完個涼上黎嗌救命

維護喎

得閒先打 係街搭車打慢撚到咸

隻MOUSE用左八年個左制終於壞壞地

香港時間12點啊嘛
男人老狗揾水淋兩淋搞掂啦

換電莖鼠

之前見到有隻可以用MOUSE PAD叉電永續既電莖鼠
不過加埋成兩千幾

使唔使 求其買隻五六七八個制既咪算

岩岩射左個落街

sor 禾多口

所以到依家都未買

你每一兩個月都射一次
唔緊要啦

好眼訓

幾舊水買隻ec2b夠做

我想問下新手超得換邊個好

貼下你有咩先

同講你可以超乜限

我仲用緊n年前既logi g300定唔知乜柒

我發覺一樣野
我用隊暗去打farm方陣
個力度仲大過原本克屬
對我既concept產生好大既衝擊
姐係原本我隊土 去打水果條龍 連三份一都打唔到
我拎隊暗過去 可以單食埋

我想食triple三層巨無霸

舊野係咁 新野就行唔通

做海豹會比人燒春袋

我都想 附近無得食 想咸

我都諗住買返隻兩三百算
其實要咁多個制都唔知做乜
依家又唔玩WOW個D

因為你其他隊未成形
如果齊暗拳隻zeoy可以幫你係1t內整到最高攻

5會

無乜用 果時買黎玩d3

cygames=熱界良心

隻大姐細力到我都舞唔掂 搞咩

邊到都無得食三層

咁真係爽好撚多
傷害起飛 有翻小小過癮

比隻金戒佢點爆加攻lb食300+

又中伏

我下個post再問 我唔識開post 驚中1001

係咁架啦岩岩開始
\

到2.0果陣剋屬打落去飛天先爽 個crit字特別大

買個巨無霸+雙層巨無霸咪3層lo
要triple咪買3次

咁80%追點都唔會中伏 開埋jer都即刻上限

的確,必暴擊好能爽

你井左大姐？

On9 買幾個夾埋99層都有得u食

禾隻naga打wow用到而家
錄啲一拳同踢罐一鍵通macro舒服少少

以前買個隻類似呢啲既老鼠
用到壞都冇咩點用過巨集功能

EX淨係識跌斧
HELL淨係識跌召
撚死我了

掉2jer堆+過去先

陪我砌個99層

最上係唔係新手超得?

是

可否進入健力士最高巨無霸記錄

想睇

我都想要 可惜mo$

我想要雙層芝士孖寶餐加豬柳蛋漢堡噢

又多個

想食娜娜奇

移民..

雙層那那奇

點解今次無人開盤

burn j is so excitig